歐美主流樂壇集中討論區16

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

GET HYPED FOT LET YOU LOVE ME Y'ALL

Head Above Water 919 留名

A Star Is Born留名

Hozier - Nina Cried Power ft. Mavis Staples

"Mariners Apartment Complex" will be released today at 2:30PM EST. (One more hour)

【誇張！Dua Lipa錯愕被嚇哭！！】

今晚Dua Lipa在上海開演唱會，因內場歌迷站起來，大批保安人員暴力抓人，還有直接被拖出去用摔的。可以看到在唱到One Kiss的時候，Dua看到歌迷被拖走相當錯愕，之後有粉絲看到她哭了。

甚至拖到場外繼續進行毆打......，還有許多拿彩虹旗🏳️‍🌈的歌迷都被沒收了，現場一片混亂！！！完全搞不懂啊！WTF？？？？？

Straight off a plane and into our first ever show in China!! 谢谢 Guangzhou for being so magical💫 The self-titled tour 11.09.2018 ✨// shot by Pixie Levinson SHANGHAI SEE YOU TONIGHT!!! 🇨🇳
Dua政治正確 +100分

講支持Mimi新歌GTFO同埋媽媽嘅ASIB OST

Lana Del Rey - Mariners Apartment Complex

11日爆post

大陸演唱會d保安一向多事
最出名咪劉華果單

🖕 LUCKY YOU VIDEO COMING TOMORROW NOW. SORRY. 🖕

THIS FRIDAY @ciara will drop her new single "DOSE"!! Snippets of the new #Ciara song have been heard on ESPN all throughout the week.

GTFO 30s snippet

曲風似I don’t
不過都好聽嘅 不枉lambs等左咁耐

咁咪即係trap

Angel!!!

Feels Like Summer後續

Scooter Braun reveals he seriously believed Justin Bieber would die from a drug overdose 想像唔到 :

日常新聞

Lana Del Rey in BBC Radio 1

Lana Del Rey announces that her new album will be released in EARLY 2019.

Lana also reveals that she's working on a book of poetry (about cigarettes, sex, sugar daddy, bitch and pussy) that she wants to release before her new album.

Album tracks will have 'surfy' elements & there will be a lot of electric guitar involved.

Based on fan’s memory

Take off unfollowed Cardi B
Rihanna unfollowed Cardi B
Chance the rapper unfollowed Cardi B

I need some tea 🍵

一個老公死黨
一個樂壇天后（副業）
一個合作過

睇片班保安

We like hot tea

清一色負皮

加埋Nicki出首歌 vs Taki Taki

mimi同brit隻collab呢

Post Malone一年兩隻碟入榜

Carrie Underwood - End Up With You (Official Lyric Video)

btw,冇Nicki份佢會唔會又嘈

嘈乜鬼，我仲未見佢隻Queen有實體賣

唔嘈啦，專心做Radio好過

David Guetta’s 7th Studio Album “7” out Sep 14th,

Mariah Carey - GTFO

GTFO個句好有趣
好有i don’t know her feel

Pls stream Mariah
平淡得黎不失佢嘅特色 melody幾入腦
Mimi is back

CD cover p左幾耐

Mimi已經瘦左身好耐 唔算重P啦

唔係盲反 大陸真係反各方面都好恐怖 好似話個手套都係遮紋身

啲feature都ok sia已經變咗常駐partner

Mariah Carey’s first single “With You” will be released on October 5th

GTFO Video tomorrow, Buzz Single.

係 唔知bebe個首會唔會好嘈

香港無論HMV定CD Warehouse都冇Nicki任何一隻碟賣

係radio屌鳩呢個榜

MV預告

我上個月始創見到有一千零一隻Pink Friday RR deluxe

我前幾日都有去但見唔到
btw,我見好多碟都淨係得一隻擺出嚟，比人買咗之後會唔會即刻添貨

Eminem - Lucky You ft. Joyner Lucas

Suede - Flytipping (Trailer) 21 Sep

真係唔知，可能比較好賣既碟先入多啲貨

Eminem is the best selling albums artist of the 21st century in the US (~44.9m).

If we (and Britney) had social media back then, we would have probably done a song together or something and squashed it.”“it’s probably not too late” 如果巔峰個陣真係出咗 實好iconic

In addition, the singer discussed the altercation between Cardi B and Nicki Minaj which took place during at a New York Fashion Week party when Aguilera was apparently performing. The singer was perhaps a little too disappointed that she had not witnessed the confrontation. ”I’m just sad I didn’t get a front row seat [to Cardi B and Minaj’s argument,” ”That’s where the real show was.”

有得做bgm singer都唔錯啦

Fashion icon

攞命 笑死人

Yes yes yes

Lil Wayne: "Nicki Minaj Is Still the Queen of Hip-Hop" | Billboard

GTFO聽落好似SZA的歌
好少女，好喜歡

Stream GTFO right now!!!!

Gorillaz - Tranz (Official Video)

The 1975 - Sincerity Is Scary (Audio)

Major Lazer - All My Life (feat. Burna Boy) (Official Music Video)

Gucci Mane & Bruno Mars ft. Kodak Black // Wake Up In The Sky // TOMORROW

其實Xtina真係好慘 當年Britney同Madonna Kiss個攝影師cut咗佢個鏡頭去影JT 同埋 佢同麥當娜段舞都係cut埋 如果我係佢 我會捉佢個攝影師去火燒

spotify 有了

原來同jb個首係2u 好似好耐以前咁 仲以為有新歌添

我覺得似Janet嘅歌

73 Questions With Lady Gaga | Vogue

What’s the biggest rumor that you have?
That I have a penis

I’m that bitch

Head Above Water is such a bop

笑死 食花生
仲未減到肥 塊面勁脹 開始tour會唔會瘦番d
Jimmy 串佢成10年冇tour過

Fighter 回冠130週，熱度爆燈

呢個shot影到好撚肥 唔知係咪關後面都係黑色事

最大贏家

細個真係以為係 講到真咁 仲係咁搵啲證據
仲有好想搵佢淡妝樣

Gucci Mane, Bruno Mars & Kodak Black - Wake Up In The Sky

Khalid - Better

Olivia O’Brien - I Don’t Exist

Carrie Underwood - Drinking Alone

有啲失望
前2隻都好好j

Axwell /\ Ingrosso, RØMANS - Dancing Alone

“Receipts”

Think before type
你再咁落去自己玩死自己

agger

佢EQ低到

Here I Am (from the Dumplin’ Original Motion Picture Soundtrack [Audio])

XYLØ - Tears & Tantrums
鍾意XCX嘅可能會鍾意

原來xcx有份co-write

大家今年點睇

Rumor:Mariah will collaborate with Drake on her upcoming album
兩個合力屠榜？

衰啲講句nicki又何嘗唔係
BUT CARDI HAS BEEN EXPOSED

同nothing but the beat 差好遠

nothing but the beat純音樂嗰幾首已經勁好j
講緊我係人聲jj黎
宜家得2-3首好聽

btw hi絲打

呢隻d純音樂聽完都冇乜記憶點

啲人仲話靠Mariah拉低Drake 睇嚟冇望

唔知發生左乜事
4年出左咁既野
我過隔離聽LSD都好過佢
一樣有Sia

David found dead in 2015

宜家仲有邊個好聽
連我既Zedd男神都好似轉緊風格

Nothing but the beat
Sunshine 有Avicii合作點同

Amy Winehouse had her 35th birthday on 14Sep

New teaaaaaaaa🍵🍵🍵🍵🍵🍵

I don’t know her unfollowed Cardi
Ciara unfollowed cardi

Where’s my fucking tea

Why y’all tryna say people unfollow Cardi when they haven’t Cardi in the first place
佢刪咗依個story 唔知係咪戴返頭盔

iggy自己夠唔夠錢用㗎

how bout u get the fuck out

唔好講啦
越講越傷心
Avicii咁高汁
最後ep都係好正

太遲了

hahaha
我講緊Cardi B Get the Fuck Out
原本Nicki自己柒都算，佢又同埋佢一齊癲，中埋佢計
睇黎Cardi B Ft Remy Ma新歌唔遠了~~~

You bitch wanna party wilt cardi
Cartier Bardi in a 'Remy

New teaaaaaaaa 🍵🍵🍵🍵🍵

Queen Radio 所指有male rapper 唔同NM拍MV嘅係21savage，歌曲係Krippy crush remix / no flag ，原因係cardi叫唔好

Eminem - KILLSHOT

MGK: The type to be scared to ask Rihanna for her number, just hold her umbrella

MNM: Rihanna just hit me on the text
Last night I left hickeys on her neck

其實mgk個句點會作得出 邏輯上點都唔應該用riri

MGK

\|/

如果top到itunes 可能mimi都寫返首diss
或者同mgk rap返首

同埋有好多分析都講過MGK首歌其實有好多矛盾位

flop iggy’s begging for a diss from em to get back on the track

本身係sway個interview 話未必會diss back

Why the tea is so hot

Let’s talk about it

Ariana Grande breaks silence on Mac Miller's tragic death in Instagram tribute: “I'm so sorry I couldn't fix you”

Ari please don’t blame yourself

Noah Cyrus has revealed the comic book themed cover art for her new EP, ‘Good Cry,’ which comes out next Friday.

Black Eyed Peas - Big Love (Audio)

G-Easy - Rewind ft. Anthony Russo

Joji - SLOW DANCING INNTHE DARK

Drake Vs. Maroon 5 & Cardi B For No. 1 On Hot 100 Next Week; Kanye West & Lil Pump Aiming For Top 40 Debut 如果係Drake嘅就會有一年29星期#1 破usher紀錄 M5嘅就會有第4首#1 Cardi第3首 仲有結束rap33星期壟斷榜首

講咗幾個月話呢2首有得鬥點知都係鬥唔贏

MGK // BINGE EP // SEPT 21

係咪diss EP

Lol still dissing Em

Drake Did Not Go on a Date with 18-Year-Old Model Bella Harris

Cher - GIMME! GIMME! GIMME! (A Man After Midnight) Extended Mix

11 hours 25M views
就咁睇Youtube views有無機會破紀錄或者debut at top 10

Head Above Water 4 days left

香港熱門#35了 有可能

Who fucking cares

佢個subscribe button and comment section都癱咗

加油，打爆bts

淨係記得條柒頭皮公開自己同球星拍拖後幾個鐘又公開自己變番single

bts billboard top100 一下子就跌番落80幾

Queen越聽越正

IDOL mv 3 weeks都係得159M

有冇人聽The 1975?

Apple Music Top 10 singles of the week:
1. Drake - In My Feelings
2. Eminem & Joyner Lucas - Lucky You
3. Ariana Grande - God Is A Woman
4. Calvin Harris & Sam Smith - Promises
5. Eminem - The Ringer
6. Maroon 5 - Girls Like You
7. Clean Bandit & Demi Lovato - Solo
8. Cardi B, Bad Bunny & J Balvin - I Like It
9. Calvin Harris & Dua Lipa - One Kiss
10. Ariana Grande - breathin

Apple Music Top 10 albums of the week:
1. Eminem - Kamikaze
2. Ariana Grande - Sweetener
3. Travis Scott - ASTROWORLD
4. Drake - Scorpion
5. Mac Miller - Swimming
6. Nicki Minaj - Queen
7. Troye Sivan - Bloom
8. Post Malone- beerbongs & bentleys
9. XXXTENTACION - ?
10. Ed Sheeran - Divide

正呀 佢地就嚟開演唱會

唔知香港有冇份呢

希望啦 不過碟都難搵買
期待新碟

難啲 分分鐘Asia都冇

佢地就黎成隻碟既歌都放曬出黎都未真係出碟

Pre-order左 等11月寄嚟

今次隻碟同之次嗰啲風格好唔同

不過都係好撚正

之前係FB見到佢地有個Post寫Hong Kong㗎

好似10月定唔知11月出

nov30

Kesha has registered a new song titled "Here Comes The Change" & she is rumored to be releasing the song as soon as next Friday! 🌈

Taylor都有開post比香港fans話Delicate MV出咗 點知到而家Asia場得日本...
呢啲marketing野呃下人 較下地域setting就有

Rita Ora << Phoenix >>

Released: 23rd November 2018

Category: Rock & Pop

Finally

She forgot the ghostwriter too😩

好煩
其實可唔可以變返正常討論
之前變咗gay post 都算
依家誇張一日總有幾次diss Cardi
仲要人哋出張ins都diss
係都要扯埋啲唔關事嘅野
喺咪真係咁惟恐天下不亂？
收手啦好嘛？

利申唔係Cardi fans
但見到你係又狙擊唔係又狙擊
真心覺得好L煩

One Republic - New Music in the works!出面橫風橫雨 Avril提大家Must bar the windows and the doors

Shakira 繼Katy, riri, 同nicki之後 成為第4個youtube有4個1B MV嘅女歌手 (Can’t rmb to forget you都有904m )

“Closer” is officially DIAMOND in the U.S.

Ella Mai's 'Boo'd Up' Is R&B/Hip-Hop Airplay Chart's Longest-Running No. 1 by a Woman (13 weeks) This Decade

事但啦咁近排個歐美壇咁鬼悶 稍為有啲drama嘅都已經係cardi啦 唔通討論Drake同M5邊隻歌鬥垃圾咩
AL新歌又未出又未有咩news

RUMOR MILL - DRAKE PREPARING TO OWN OCTOBER?

首先
我po嘅嘢都係係ig見到覺得有趣/有討論價值先擺上嚟
其次
大部分嘅source都係討論緊Cardi/Nicki drama 咁我擺上嚟諗住睇下大家有乜睇法又有乜問題？我上面嗰句“She forgot the ghostwriter too😩”都係quote返佢comment section最多like嗰啲
再唔係你想討論邊個咪擺出嚟大家一齊講下囉

真係CLS女人

佢究竟搞緊乜
仲搞到我突登走去search男定女

Total Ape - In a Haze (feat. Iggy Azalea) - Remix

正職就係追擊恥笑犯法同撩交嗌 可能之後出個PussyGirl洗陰器 再tweet返個before&after

成隻都幾正 好high

輕描淡寫到呢

仲要講到啲保安無做錯野咁

破天荒頭一遭！惡女凱莎台北開場前20分鐘取消演唱

31歲美國女歌手凱莎（Kesha）原定今年4月來台開唱，因腳傷延期，好不容易敲定今晚7點在台大體育館演出，不料開唱前20分鐘臨時取消，據悉是因凱莎「水土不服送醫」。但目前主辦單位「邦艾波醍娛樂有限公司」還未在現場或臉書宣布，現場歌迷表示，主辦單位照常在場外賣周邊商品，卻不讓粉絲進場等候，歌迷不放棄最後一絲希望，自動自發在外排隊。

其實應該係賣得差 但臨開前廿分鐘先講 好殘忍

錢婆演唱會一波三折，在經歷「三換場地、兩次退票」後，最終確認取消台北場。官方人員宣佈Kesha身體不適，在下午緊急送醫

Rita Ora - Phoenix (album cover?)

Final projection for next week Hot100:
1. In My Feelings (=)
2. Girls Like You (=)
3. Better Now (+1)
4. I Like It (-1)
5. Fefe (-1)
6. I Love It (New)
7. Lucid Dreams (=)
8. Sicko Mode (+1)
9. Love Lies (+2)
10. Taste (=)

Eminem’s “Killshot” got 30 million views on YouTube in first 24 hours, making it the 11th video / 6th video (music video or song) having most viewed in first 24 hours of all time!

我係唔明張ig圖關ghostwriter咩事姐
我覺得如果你想狙擊佢ghostwrite
你可以由音樂入手
唔需要佢每次出ig post/story都狙一次囉

Nicki 將會係短期內同foxy 合唱 coco Chanel

你到底有冇睇我打咩 ghostwrite嗰句係comment section quote出嚟 而唔係我想狙佢話佢ghostwrite
再加上我都唔算狙佢 佢啲po/story咁有議論性 我咪想同大家一齊分享下囉 如果咁都叫狙嘅話我唔知可以po咩了

Foxy plus one is me, young Chun

你選擇post嗰句上嚟
你都已經有既定立場啦
如果你係純分享 咁係我誤會你
只係我覺得個頻率太多姐

好少事姐 我覺得本質都係傾番歐美野其實都可以接受嘅

好期待 我以為佢會埋沒呢首

Good Form and LLC deserve better

全碟至愛

呢個女人好古惑 連續2日都出冇聲嘅audio

咪係 就算係狙擊咪狙擊有咩問題 嫌重覆咪扮睇唔到囉 更何況甜味巴人地都話咗個po唔係狙擊係quote人diss佢
之前啲post夠有好多人成日diss Taylor啦咁唔通我又唔比你地diss咩
我之前夠係咁狙擊meghan trainor啦到而家咪個個都一齊反佢

我唔想呢個女人出piano ballad

係好撚古惑 佢上年講過2017年尾會出歌 點知拖到2018先出

Her whole team is full of liars
Very soon = 567 days
The chairwoman of club sooners, 2004

其實我覺得Girls Like You幾好聽
(唔包括Cardi段rap)

有處罰同責令整改喎

公道d講
印象中呢位巴打之前冇咩點反cardi

話時話
你果陣狙擊Meghan收咁多負評
但至今都唔多覺呢個post有邊個係鍾意/支持佢

琴日先講完唔係想突登po佢出嚟點解佢今日又搞多獲金出嚟 我諗大家知咩事嘅話我就唔突登po出嚟啦

我覺得有冇cardi都難聽

Flop得太快 冇話反佢不過唔覺得佢有實力
都係靠身材紅左一首歌再帶起成個era

經過八年歲月
無數次fake news
Superbass 終於要diamond single
First female rapper!
Starships好似都9m了
Queen

仆街真係嚟?
我ig見到廣告以為地區sponsor咋
仲諗住入嚟問有冇人去clockenflap
而家去呢個同boy pablo算

And it’s just audio

都係問多次 呢到有冇人會去clockenflap 冇勇氣自己去呀

我係咁用好多例子證明佢係one hit wonder又冇人肯接受佢好talentless咁我都冇法嘅 鍾意負咪負飽佢 有point咪得

1130 album咋

don’t wanna know咁上下質素咁囉

咩事 可以po黎睇睇

撚狗咁撚 邊個fans會接受咁嘅公關道歉

完全唔想㩒入去，求summary

Fb po tranny meme 畀人公審 但佢話個fb page唔係佢負責

Fb圍插

澄清/射波 (不過我都覺得未必係佢run個fb 但pr可以做好啲)

之後大概咁分成兩批人：

有人因為lgbt屌佢 有啲就屌佢算真係ex team member run fb page都係佢責任 sorry都冇句 如果換轉nicki po 就畀人屌到上天花板

Rihanna is back!!!! for fenty

之前有人話Queen 首majesty 同barbie dreams diss LGBT
最後咪又係冇咗件事

成件事有少少唔同。之前佢就因為LGBT出過事，但含糊交代，所以出事

Nicki無事，係因為佢有support 過LGBT community。

正如Eminem 無事，係因為人地解釋過，大家知乜事。

但以我所知Cardi之前出過事係有道歉
今次我都覺得公關做得唔好
佢冇好好管理自己social media而出事 佢有一定責任

但佢今次只係話自己團隊舊成員出post出事，無道歉果下死

嚟兩次都miss左 好撚失敗

著件t都幾正

睇嚟佢兩個仲有排鬥

Billboard 200:
1. Paul McCartney - Egypt Station
2. Eminem - Kamikaze
3. Lauren Daigle - Look Up Child
4. Russ - ZOO
5. Drake - Scorpion
6. Mac Miller - Swimming
7. Travis Scott - ASTROWORLD
8. Post Malone - beerbongs & bentleys
9. $ucideBoy$ - I Want To Die In New Orleans
10. Ariana Grande - Sweetener

但我唔覺得今次Eminem算冇事

如果係diss 人被diss嘅話就有事，如果用字就以前一直都有用果啲字

我覺得佢應該算one album wonder 始終All about that bass 2.0同Like I'm Gonna Lose You都算hit得起
Btw我覺得佢flop嘅真正原因係走去做(唔成熟嘅)女權音樂，Dear future husband都算出咗事，之後仲要繼續搞呢啲音樂真係

主要係今次Troye同Dan Reynolds都出嚟鬧佢

Unused HMT visuals

Your so gorgeous

肥婆減咗磅? 定係用1989era啲相黎呃人

究竟有冇Diva係未試過發福

Kylie minogue同I don’t know her個her算keep得好好
其他真係吹漲左咁款

Years & Years - All For You

Her can’t sing

講起Her，明明先啱啱同人合作完，點知家下又shade人

唔係有心

fenty

Shawn搽指甲油？

Fatty

shawn唔係同nick架咩

Glastonbury Festival 2019 tickets will go on sale on Thursday, Oct 4th (coach + ticket packages) and Sunday, Oct 7th (standard tickets)! Get all the info at

有生之年真係要去一次

A month ago today “Sweetener” was released

You need people like me. So you can point your finger & say: THAT’S THE BAD GUY‼️ Got a surprise for anyone who’s ever been labeled #TheBadGuy 👅☺️ Stay tuned 👀 👕👖💧🛍🎀 @diesel 9|19

Jason Mraz - More Than Friends (feat. Meghan Trainor)

Taki Taki // 09.28

I don't know her

☄️☄️☄️

Let You Love Me Sep 21 please

Release it NOW!

Drake Breaks Record for Most Weeks at No. 1 by Any Artist in a Year on Billboard Hot 100, as 'In My Feelings' Reigns for 10th Week

麻煩音樂界所有人士出盡奶力谷個#1返嚟 唔想破埋連冠最多週嘅紀錄

Shitpacito平左One Sweet Day記錄真係好唔鋸

佢地再唔做嘢好快就破埋Shitpacito記錄

Mimi 快啲整首 19th no.1

Rap songs have now led the #Hot100 for a record-extending 34 consecutive weeks.

除咗1月有Perfect同Havana....都幾癲

而家仲要1-10基本上都係rap song

“switch like faggots/sissies” - Onika Tanya Maraj

所以點解話佢無事，因為佢之後有真心support

你講笑啊
10年前就switch like faggots
而家queen 就switch like sissies

當年Orlando/Pulse attack 啲fans 想佢出聲支持下, 佢唔支持不特止仲要like 埋啲shady tweets

唔覺佢真心

悶到我連po都廢事

Lady Gaga will reportedly be launching her own cosmetics line named ‘Haus Beauty.’ It already has an “extensive” list of potential product types, Harpers Bazaar reports.

VS Fenty

又多樣副業

Kanye West // Yandhi // September 29th

Creamsfield anyone ?

出埋ASIB OST之後所有新歌嘅下場都同DWUW MV一樣

Charli XCX - Need Ur Love (Japanese Wallpaper Remix) 首歌唔同晒

Noah Cyrus & Lil Xan - Live Or Die (Official Video)

[quote]
Charli XCX - Need Ur Love (Japanese Wallpaper Remix) 首歌唔同晒

不過其實連個remix都一早畀人leak咗 所以我要新歌

Ingrid Michaelson - Looks Like A Cold, Cold Winter

Wig already snatched

先出左Taxi先

女騙子靜左5年終於出歌

仲等緊Getaway Car 個MV

+1

唔知咩時間出呢 快啲呀

長線投資 MV可以慢慢 比啲時間佢減肥同埋寫下隻碟 which will be released next year

Love Lies仲係死唔斷氣

下一隻會唔會變Dance album

Hip hop

Soul

可唔可以唔好越吹越大 synthpop就夠了

Jazz

屌你其實佢都唔撚識唱歌嘅 我必須要承認佢係D range vocalist
但無阻我愛佢嘅歌同音樂

對新一代嘅都唔會要佢地唱到Mimi Whitney咁 冇車禍已經好好
我對新生代唱功係咁排
Gaga>Adele>>>>Riri=Katy>Taylor

Rep應該係為轉做rapper鋪路

或者試下punk

Where’s my Ari girl???

Cls

I don’t know her
Ari係超生代

Rita Ora // Let You Love Me // Friday

請多多支持

Rita Ora // Phoenix (Album2) // Nov 23

Finally

I smell so good shit

Let You Love Me = lead single

唔知同Chris Martin 首合作有無下文

Avril lavigne tmr

唔知跟地區出 定全世界一齊出呢

Kendrick Lamar - Interview On Japanese TV (2018)

可能好似troye咁搭正12. apple music即刻有得聽

Paul McCartney - Fuh You

12點就好 我真係由細追到大 今首歌我中學已經聽緊佢話出 出撚到讀完2年中學先出到

完全一樣 出AL5個陣仲諗畢業前聽唔聽到AL6 低估咗個soon

好鍾意AL5首”17” 但studio version個production 搞到好難聽

最唔明點解要tune到My favorite place was sitting in his car 嗰句個sitting咁撚奇怪

我都係咁

Cat Power - Stay

係 成句lur晒

我聽嘅傳聞係17年2月就會出新歌 但點知一年半後先出 真係比佢激鬼死

呢首又幾好聽喎

係

Troye Sivan 首17都好好聽
瘋狂loop緊

"Breathin" is scheduled to have official impact on pop radios this week, becoming as the official 3rd single from the album "Sweetener".

No.1 is coming respect my girl

好聽呀 但聽親都諗起佢話首歌講 app hookup

TBT

Rita Ora - Road to Phoneix

完美comeback

串錯phoenix

呢幾隻singles 真係高質
Anywhere 真係聽極唔厭
奈何美國成續勁差
不過Uk chart好似唔錯

HAW未出 咁最快係聽日香港中午

Anywhere係俾Perfect(OG+Beyonce Remix)同Havana(OG+SpanishRemix)輪住壓搞到得第2

Your Song, Anywhere, Lonely Together, For You 全部top 10 hits
Girls 俾某兩人罵完棄左, peak #22

Anywhere 係佢 YouTube biggest solo hit

Phoenix ERA Spotify:

Your Song: 352M
Lonely Together: 390M
Anywhere: 262M
For You: 196M
Girls: 79M

TOTAL: 1.279B streams

VeniceBitch is today’s @Beats1 World Record on @AppleMusic with @ZaneLowe - Listen at 9:30 AM LA / 12:30 PM NYC/ 5:30 PM LDN

我估12點

uoos llǝʍ ʇǝƃ

The Chainsmokers - This Feeling (Lyric Video) ft. Kelsea Ballerini

Pre-Order Phoenix

Spotify:
iTunes:
Apple Music:

Lana Del Rey - Vernice Bitch

Drop with the mv please

*lyrics video*

2019 EURO TOUR PRESALE

LANA DEL REY “Norman Fucking Rockwell” consists of 11 tracks and it will be released early next year. (At least 11)

Rita Ora's highly-anticipated second album has a title and a concrete release date.

Being released six years after her debut chart-topping album Ora, Rita's sophomore collection is called Phoenix and will be released on CD and vinyl on November 23.

Celine

個頭有啲怪
依個靚啲

突襲！！呢個女人捉唔到佢路！

Lady Gaga will be appearing on “The Ellen Degeneres Show”on Thursday, September 27th.

可能出完依首 下年先再見

唔好喎ching 又等多一年

一年一首 出咗2首single 1首promo之後 大家4年後再返嚟啦

叉住你把烏鴉嘴 我相信佢唔會咁做嘅

其實我都好鍾意Proud cover style同上面頭三隻歌一樣㗎

Proud係promotional single

I dig the style

大西洋啱啱簽左個female rapper dream doll
同cardi一樣係love and hip hop 出黎，有指係大西洋不滿cardi b ，所以選擇搵另一人取代

Lana新歌正到 我要開始瘋狂吹奏

香港03:00

佢唔愛我地啦

大西洋洗咁多錢宜家先嚟不滿

Lana首Venice Bitch成10分鐘會唔會太長

導火線係new York fashion week. 其次唔聽話

我唔介意佢簽young money 同nicki合作diss 大西洋的

算吧啦，佢依家肯定勁憎nicki仲點合作

好好聽 Lana mommy snapped

首先，Young Money無ghost writer 比cardi 喎 要nicki寫埋佢果份？

Kesha Here Comes the Change 9.19.18

好正
段結他

“They were like, it’s 10 minutes long. Are you kidding me? It’s called ‘Venice Bitch.’ Like why do you do this to us? Can you make a three-minute normal pop song?” she said. “I was like, well, end of summer, some people just wanna drive around for 10 minutes and get lost in some electric guitar.”

不過真心正
鍾意呢首多過上一首

佢個manager唔係仲覺得Lana會有hit single呀

Ariana Grande’s “breathin” to impact Hot AC radio on September 24th.

Slay

#1 is coming

首歌作為Summer end 真係好靚

Drake會繼續#1

近排最有得同In My Feelings爭嘅應該都係得GLY / Taki Taki

Kanye 都有機

HAW leak咗

唔好話我知我唔會去聽架！！！！

French Montana feat. Drake // No Stylist // Thursday

Drake occupies the #1 throne till 2019

係台北
可惜冇買飛睇佢

Robyn’s New Album Honey is out October 26 via her own label Konichiwa and Interscope. It features her recent single “Missing U” as well as the long-awaited track “Honey,” an early version of which appeared last year on HBO’s “Girls.”

好聽到

出咗再支持

要mv

等offical先聽！

等official先聽 +1
雖然要等到聽朝

Pre-order/save Phoenix Now

Lauren Jauregui is expected to release her debut album in early 2019 via Sony Music, according to LA Times!

Lauren Jauregui reveals that the first song she wrote for her debut album is “Inside”. Her new music is deeply self-explorative & has Cuban influences.

Kanye West & Chance The Rapper // Good Ass Job (Joint Album)

Early prediction for next week’s Hot100:

Kesha - Here Comes The Change (From the Motion Picture 'On The Basis of Sex')(Lyric Video)

今晚好似The Killers hk

歸家中

Drake Sues Woman Who Accused Him of Sexual Assault and Claimed She Was Pregnant

Avril Lavigne - Head Above Water
我睇唔到

Good show?

Imagine Dragons - Zero

睇到啦

我愛你AVRIL

Down返個apple music買歌

Jorja Smith - On Your Own

Avril Lavigne - Head Above Water (Lyric Video)

Hell yes

原來係OST
呢首有d tiptoe feel

CMC$ & GRX - X's feat. Icona Pop (Official Video)

John Mayer Debuts Trailer for New Instagram Show

Head Above Water OUT NOW!!!

係咪full house
想睇 希望下個tour繼續嚟 不過唔知等幾耐

Avril Head Above Water 好好聽

Keep me safe and keep me warm

Come rescue me , I’ll be waiting

聽到我又喊又笑 佢終於返嚟啦 我真係好開心好感動

Don't let me drown

According to US Weekly, Maroon 5 will most likely headline the 2019 Super Bowl Halftime Show!

嗰次又話Ari大機會嘅

Adam and his friends

#BTS will be appearing on ‘The Tonight Show Starring Jimmy Fallon’ next Tuesday, September 25th, and will be performing on ‘Good Morning America’ next Wednesday, September 26th.

#BTSonFallon #BTSonGMA

聽頭1分鐘:唔係我認識既imagine dragons
聽到第分半鍾
zero zero
feel feel

Let You Love Me Instagram snippet

Worldwide trends
#AnittaIsOverParty

怪唔之得啲人話最好LYLM 唔係feat Anitta

點解佢又over

She ain't coming to play

好似話like左個出名恐同嘅人嘅朋友嘅twitter?

89成啦應該
做乜唔睇 一彈又等5年先黎

窮學生 用咗喺另一度就冇錢
本身GNR都想睇 但冇買
不過雖然神臺級 the killers對我有共嗚啲

都係既 但又咁諗the killers再黎既機會又大過GNR
想當年我係窮學生既時候都miss左好多show

Mike Posner - Song About You

Loop左幾日

仲咁難得開兩日 前排見有人原價放最貴位都有啲心動 都係冇買

#TBT to 2.5 years ago here’s the song now

呢個講大話嘅女人終於改過自身

都係唔可信 話唔定2nd single 2019 AL6 2020

US ITUNES #3
18th #1 worldwide

話唔定，學貼吧

AL6=never

European iTunes Song
#10 #HeadAboveWater
iTunes US:
#3 #HeadAboveWater
iTunes US Pop Songs:
#1 #HeadAboveWater

買平飛入去感受下氣氛都好呀

I’m too young to fall asleep

Pardison Fortaine ft. Cardi B // Back It Up // Sept 20

好擔心佢既live

Avril 新歌感覺主歌好聽過副歌

呢句聽到眼濕啊

又係一個令人擔心佢live把聲會拆嘅人

突然覺得比Avril呃都值得 起碼出到首禁好聽嘅歌

Deleted this photo but why????

Head Above Water Hong Kong trending #45 !

首歌咁好迴響 唔會咁蠢既

Eminem隻碟係香港連巴士都賣廣告宣傳

“Sweetener” by Ariana Grande now has over 1 BILLION streams on Spotify. This is her third and fastest album to reach this milestone.

Ariana joins Rihanna and Beyoncé as the only female artists to have three or more albums surpass 1 BILLION streams on Spotify!

依個髮色好靚 氣質

我之前係youtube見到佢hk youtube trending #5

咁岩見到

Logic - Everybody Dies

Ella Mai - Trip

Marshmellow - Stars

The Struts - Primadonna Like Me

Suede - The Blue Hour (Album)
Out on 21 Sep

今日見過最高#11

Tiësto - WOW

Gorillaz x G-Shock - Mission M101 (Part 1)

Hartwig Masuch, Chief Executive Officer of @BMG, revealed in a recent interview that the label's plan is to release @AvrilLavigne's sixth album later this year.
(Fanpage Twitter, source N/A )

“Bottled Up” by Dinah Jane, Marc E. Bassy & Ty Dolla $ign has entered the Top 20 of iTunes New Zealand.

The single is now available in New Zealand, Russia & Fiji.

冇期的冇失望

iTunes：「Let You Love Me」現可供下載

Let You Love Me

Cute

巴打你嘅？ 好似肥腫青蛙

I wish that I could I let you love
Wish that I could let you love me
I wish that I could I let you love
Wish that I could let you love me
Say what's the matter, what's the matter with me?
What's the matter with me?
Oh, I wish that I could I let you love
Wish that I could let you love! me! now!

Your song真係最麻麻

上網見到
好好笑 肥過adele

Anywhere > LYLM > Your Song > Girls

啱啲會出埋LYLM MV

*晏

點解會咁突然架

Daniel Powter - Do You Wanna Get Lucky (Official Video)

Dinah Jane feat. Ty Dolla $ign & Marc E. Bassy - “Bottled Up”

Lonely together > Poison > Your Song = Anywhere > For you = LYLM = l will never let you down > Girls > Body on me

Body on me好好聽喎

好啦，到底Charleak XCX，Stefani Germanotta，Elizabeth Grant定係Sky Ferraria嘅“新歌”會先出現喺spotify上面呢

French Montana - Nervous (Audio)

French Montana - No Stylist (Audio) ft. Drake

Arcade Fire - Peter Pan (Official Video)

Wolf Alice - Don’t Delete The Kisses (Hyundai Mercury Prize 2018)

The Winner of the 2018 Hyundai Mercury Prize - Wolf Alice 十分睇好依對Band

Suede - The Blue Hour

BROCKHAMPTON - iridescence

請大家支持本人心肝寶貝團Brockhampton

本日爆笑新聞

Bad Bunny $ J Balvin // Oasis (joint album)
no release date yet

Liam Payne, French Montana - First Time (mv)

Electricity LYLM mv

Pardison Fontaine - Backin' It Up (feat. Cardi B) [Official Video]

Ozuna - Coméntale Feat. Akon (Video Oficial)

排最底嗰首都咁高質可想而知

Sorry 大佬們我錯 其實首首都好聽 Let’s request her to tour in HK again!!!

Gallant - TOOGOODTOBETRUE feat. Sufjan Stevens & Rebecca Sugar (Audio)

Body on me>>>>>Girls

Noah Cyrus - Good Cry
仲有其他Audio

Black Eyed Peas - BIG LOVE

Jessie Reyez - Dear Yessie

Machine Gun Kelly - BINGE

Gallant!!!!

結果係Taylor

Katy Perry is coming !!! With Zedd!!!

MØ - Imaginary Friend

好耐冇見 都ok

到家下，我都只係識，coz he had a bad day

try this

Khalid把聲真係好催眠/悶/無energy
首Eastside聽到想瞓

Mumford & Sons - Guiding Light (Lyric Video)

OMG

都係識依兩首 best of me 同love you lately

睇埋片, 真係似係喎

She is not coming to play with y’all

next plane home都幾好聽

Dinah Jane - "Bottled Up" ft. Ty Dolla $ign & Marc E. Bassy (Lyric Video)

Marc好正

佢個妹好樣衰

Sia - Step By Step (exclusive on Amazon)

呢個好似聽左好耐

drake la

Drake大機會啲,今年最少30個星期no. 1

Norah Jones - A Song With No Name

Rita Ora - Let You Love Me [Official Video]

+1 覺得好悶

I got the keys keys keys
I got the keys keys keys

佢係好奇怪
佢自己既歌我好快會聽厭
但佢feat. 既歌又唔會有呢種感覺

Silk City & Dua Lipa - Electricity (Vertical Video)

Ruth B. - Rare

Passenger - Ghost Town

私心想Camila 佢deserve更多recognition
但係我覺得會係Cardi贏

MGK 新碟

Charli XCX - Focus - Yaeji Remix
由XCX小姐親自推介比大家

Lady Gaga reveals that she is ready to start a FAMILY!

She reveals what she is lacking in life: "A child. Being a mother, starting a family: I'm ready to live this adventure. As my mother did with me, I will practice talking with my children. I believe in virtues of dialogue."

Legit Mother Monster to be[/blue]

屌佢 乜嘢公司嚟
連個名都寫得錯 仲要完全相反意思
Avril deserves better

The Barbados government has appointed Rihanna as an ambassador. She is now able to speak for, sign & conclude on any agreements on behalf of Barbados.

Rihanna will also have responsibilities in managing the country's education, tourism, investments & more!
唱歌唔係副業 係連part time都不如

把聲好老
黑豹果首The Ways，佢同李生把聲好大對比
但諷刺嘅係李生年紀仲大過佢

講緊歌手Khalid唔係DJ Khaled喎

oh on9拍膠sor
掛住屌佢屌錯地方

人哋都話唔想浸死，你仲head under water

做埋國家代表

係咪特登串佢

國家代表>>>>Fenty beauty >>>>>>>>>其他唔同副業(model)>>>>>>>>>唱歌
快d出新歌啦

Rita Ora and Nicki Minaj front row at the Versace Show, Milan Fashion Week

之後仲同cardi示好，家下會唔會轉會呢？

According to Richard Russell (XL Recordings), when asked about what risks he’d like to see Adele explore on the next album, he replied: “She’s already worked that out” 希望唔好咁悶

“Cry Pretty” by @carrieunderwood is the highest female debut this year (her fourth #1 album)

1. “Cry Pretty” - 260k+
2. “Invasion of Privacy” - 255k
3. “Sweetener” - 231k

"Consequences" will be the next single off #CamilaCabello's "CAMILA" album. The song will impact US Hot AC radio Oct. 8th.

Favourite song of the album!

XCX_World file

Ella Mai // Self-titled Album // OCT 12

#IggyAzalea picked #CardiB over #NickiMinaj when #Power106LA asked her to choose: “I like Cardi’s records more.”

See you tonight

Possible collab

Yes. You’re queen of talking shot

Maroon 5’s “Girls Like You” featuring Cardi B is predicted to reach No. 1 on the Billboard Hot 100 next week with estimate sales of 186K units in the US (20K pure sales + 25 Million streams), and an estimate of 120 Million in radio airplay.

Eminem’s new single “Killshot” is predicted to debut in the Top 10 of Billboard Hot 100 with estimate sales of 330K units on its first week in the US (30K pure sales + 45 Million streams).

Head Above Water 香港熱門#2

Hk spotify #1

Luke....Evans....

可以再解多粒鈕

偉哥KOL Cardi幾有影響力

Dear Luke,

I wanna lay with you till the sun's up
I wanna let you inside
Oh, heaven knows I've tried

I wish that I could let you love
Wish that I could let you love me
I wish that I could let you love
Wish that I could let you love me
Say what's the matter, what's the matter with me?
What's the matter with me?
Oh, I wish that I could let you love
Wish that I could let you love me now

Buy and Stream Let Me Love You by Rita Ora now.

直巴上

Cher - SOS [Official HD Music Video]

啱啱睇完MC iHeartRadio
顏值回春，但把聲愈來愈拆

唔係啊都幾正

哨聲無以前透徹，中音部分受損明顯，
用氣聲唱emotion無咁傷，雖然無乜力度，但中音受損無咁明顯
今次用番丹田，聽落無咁多氣，力度夠，但受損部分太突出，中音缺點一覽無遺

希望佢下個月澳門唔好咪嘴同爛聲

JessieJ 今日演唱會咁正都冇人講 經過今日之後更加鍾意佢

冇人睇啩
今隻碟正 之前個啲除咗single麻麻啱聽

正到核爆 氣氛勁好

本身都有啲啲想睇 不過買咗其他concert 就冇買佢

其實比起之前已經好左好多

always be my baby, GTFO 同 we belong together 都幾好

mimi 好努力咁為新碟谷人氣咁

Whistle全playback
GTFO個background好大聲 聽唔到到佢有冇唱
Always be my baby,We belong together慣性接唱
Overall而言 把聲係好左幾多 但係belting位好拆下 樣就已回春 當然可以再瘦啲啦

幾鍾意cry pretty裡面啲歌，風格同以前又唔同左

終於識hard sell

好撚感動呀
隔左5年終於有得聽Avril Lavigne既新歌啦

Tried too hard 第一個諗起Liam Payne 第一首歌又係差唔多

7 years ago today, Rihanna released “We Found Love” featuring Calvin Harris as the lead single from ‘Talk That Talk’. It hit #1 in 26 countries including the US, where it spent 10 weeks atop the chart and has been certified 11x Platinum.

LYLM 仲係UK Trending #1

Bradley Cooper's directorial debut A Star is Born is now officially Certified Fresh at 95% with 80 reviews.

呢個channel講rap beef，幾好睇

近排有睇過下 唔知佢fo咩題材 但都幾好睇

XCX首Taxi完整版俾人leak咗

Queen of leaking

#DJSnake shares photo with #SelenaGomez from what appears to be the music video for their collaboration “Taki Taki” which also features #Ozuna & #CardiB.

好好聽 點解要俾人leak

超正 坦白講我都唔care係唔係leak啦，呢首歌班fans想要左兩年，有得聽完整版已經好好㗎喇

佢係咪得罪咗公司

Billboard 200:
1. Carrie Underwood - Cry Pretty
2. Eminem - Kamikaze
3. 6LACK - Esat Atlanta Love Letter
4. Drake - Scorpion
5. Travis Scott - ASTROWORLD
6. Post Malone - beerbongs & bentleys
7. Ariana Grande - Sweetener
8. Paul McCartney - Egypt Station
9. Nicki Minaj - Queen
10. Juice WRLD - Goodbye & Good Riddance

Cardi B hints that her infamous knot photo from the NYFW⁠⁠ brawl will be included in her new merch.

有冇人鍾意Marina 預計2019有album

Travis Scott is future nicki cardi so sad

幾個鐘之後1999(ft. Troye Sivan)嘅snippet又leak左出嚟

有冇比人leak超過200首

Seems like she is very mad about that

The Black Eyed Peas - BIG LOVE

唔記得有冇人po過

ASIB OST嘅physical copy有得預訂了

251,000 raw album sales
4,000 units generated from track sales
11,000 units generated from streaming
Carrie

係 Drinking Alone個啲仲溝啲R&B

Crazy

With the arrival at No. 1, Underwood makes country history: she's the first woman to bring four country albums to the top of the all-genre Billboard 200 chart.
真係幾勁 4隻都係country 喺依個時勢都top到chart

iTunes

LYLM

UK #3
US #35 (居然企得穩+仲升緊)

不嬲Country都係album sales強勁

Zara Larsson // Ruin My Life // coming soon

Adele took “risks” on her upcoming fourth studio album, which is set to be released in 2019.

Halsey // Without Me // OCT 4

點解會咁
d銷量主要係美國定邊度

billboard淨係計美國
美國好多redneck買country

無人講，我都要推，首歌好好

之前出個陣有人share過
成隻碟都好high

Iggy寫愛情系歌詞真係有一手

Pitbull 好耐冇見

Marshmellow ft. Bastille - Happier (Official Music Video)

[第19屆拉丁葛萊美獎提名公布]

年度專輯
Pablo Alborán - Prometo
J Balvin - Vibras
Chico Buarque - Caravanas
Jorge Drexler - Salvavidas De Hielo
El David Aguilar - Siguiente
Kany García - Soy Yo
Natalia Lafourcade - Musas (Un Homenaje Al Folclore Latinoamericano En Manos De Los Macorinos), Vol. 2
Luis Miguel - ¡México Por Siempre!
Monsieur Periné - Encanto Tropical
Rozalén - Cuando El Río Suena...

年度唱片
Pablo Alborán - No Vaya A Ser
Anaadi - É Fake (Homem Barato)
J Balvin, Willy William - Mi Gente
Bomba Estéreo - Internacionales
Jorge Drexler - Telefonía
Kany García - Para Siempre
Nicky Jam & J Balvin - X
Natalia Lafourcade feat. Los Macorinos - Danza De Gardenias
Monsieur Periné - Bailar Contigo
ROSALÍA - Malamente

年度歌曲
Mon Laferte - Antes De Ti
Monsieur Periné - Bailar Contigo
Natalia Lafourcade feat. Los Macorinos - Danza De Gardenias
El David Aguilar - Embrujo
Rozalén - La Puerta Violeta
ROSALÍA - Malamente
Kany García - Para Siempre
Carlos Vives & Sebastián Yatra - Robarte Un Beso
Jorge Drexler - Telefonía
Fito Páez - Tu Vida Mi Vida

最佳新人
Ángela Aguilar
Anaadi
El David Aguilar
Alex Ferreira
Karol G
Los Petitfellas
Nana Mendoza
Christian Nodal
Claudia Prieto
Benjamín Walker

冇Maluma baby

咁多提名既？
喺咪之後會再篩

公海最近先有人提佢

Maroon 5 & Cardi B's 'Girls Like You' Hits No. 1 on Hot 100

補圖

可唔可以唔好將cardi b同其他3位擺埋一齊

3 Queens and Cardi wow

Cardi B becomes the first and only female rapper in HISTORY to score three #1 singles on the Hot 100.

Did Atlantic work hard🤔
好多人留言話payola effect

Youngblood同Love Lies一樣爬返上top 10

好有後勁 支持

M5真係紅足咁耐 雖然唔鍾意隻碟 不過都想佢哋攞返首#1 但冇諗過會係依首

Cardi B 拍片: It takes us a while (to get it #1) because of damn Drake 佢派膠幾好笑
真係有啲擔心Taki幫佢攞到首

Steve Aoki - Lie To Me feat. Ina Wroldsen

Marina

CARDI QUEEN OF RAP

好似上年都係咁多 大獎都係10個10個咁

LOL

FEFE Spotify #7 AM#6
Girls like you Spotify #46 AM #53

我

電台鍾意播m5

Payola helps

>> What Lovers Do >>>>>>>>> GLY

Yes 好鍾意UMS依輯相
Stream Head Above Water

God keep my head above water

段mv幫首歌加分

已經過咗9億views

Stunning

嘩 原來仲要誇張成咁

Anywhere成為Rita Ora英國國內首隻百萬銷量單曲

Rita Ora

Let You Love Me has had a bigger opening weekend than ANY song I’ve ever released!

UK queen

People’s Choice Awards 2018

The Male Artist of 2018

Bruno Mars
Drake
Ed Sheeran
Keith Urban
Shawn Mendes

The Female Artist of 2018

Ariana Grande
Camila Cabello
Cardi B
Nicki Minaj
Taylor Swift

The Group of 2018

5 Seconds Of Summer
BTS
Panic! At The Disco
Twenty One Pilot

The Song Of 2018

Ariana Grande - no tears left to cry
BTS - IDOL
Cardi B, Bad Bunny & J Balvin - I Like It
Selena Gomez - Back To You
Shawn Mendes - In My Blood

The Album of 2018

Ariana Grande - Sweetener
Camila Cabello - Camila
Cardi B - Invasion Of Privacy
Nicki Minaj - Queen
Shawn Mendes - Shawn Mendes

Vote here

估唔到個mv係咁

Jason Lee from Hollywood Unlocked revealed today that Cardi B's record 'Drip' was originally set to feature Future, but Nicki Minaj threatened him to pull out of the project or she wouldn't let him go on tour with her. This resulted in Cardi having to replace him with Migos on the track. If you recall from Cardi's Instagram post after their explosive NYFW altercation, she suggested Nicki was telling other artists she wouldn't work with them if they teamed up with Cardi. Could this be what she was referring to?

#QueenTingz

BTS again
go bts please

琴日仲去咗UN講speech

It looks like Westlife have teamed up with Ed Sheeran for their comeback song

According to the Sun, Ed has secretly penned the comeback record to give Nicky Byrne, Kian Egan, Shane Filan and Mark Feehilythem a ‘contemporary edge’.

Ed寫歌畀Westlife 有啲掛住佢哋

Best mv有This Is America

Song of 2018 無gods plan

首歌叫Happier但係歌詞同MV完全唔happy
最後佢個女收到狗狗嗰幕

叫得happy既歌都唔happy
Ed sheeran隻happier又係好sad
Zedd隻happy now個mv又係好正

Pharrell嗰首唔sad

Bradley Cooper & Lady Gaga Bonded Over Leftover Pasta

Clean Bandit fest. Rita Ora

Source?

IG

期待

Kygo ft Sandro Cavazza - Happy Now (live debut) [Avicii Tribute?]

Chic - I Want Your Love ft. Lady Gaga is also releasing this Friday

Mimi

Shawn Mendes & Zedd // Lost In Japan REMIX // SEPT 27

Avril Lavigne live at “Jimmy Kimmel Live” on 26/9, performs “Head Above Water”for the first time!

Early projection for next week Hot100:
1. Girls Like You (=)
2. Lucid Dreams (+2)
3. Better Now (+2)
4. In My Feelings (-2)
5. Killshot (-2)
6. I Love It (+1)
7. I Like It (-1)
8. Fefe (=)
9. Sicko Mode (=)
10. Youngblood (=)
================================
79. Head Above Water (debut)

Avril Top 10都冇？

好似79

佢好似剩係計到1.5日成績？
間閪公司又唔宣傳 有fans Twitter 叫間公司promo新歌 轉頭畀人block咗

Mimi好難得咁肯谷人氣

呢排聽歌學英文
想問吓唱英文歌嘅歌手
係唔係唔跟歌詞唱？

SAN MARCOS - BROCKHAMPTON
新碟Metacritic 91

Flo Rida - In My Mind Part 3 feat. Georgi Kay (Official Audio)

都係咁唱啫
唔跟可能係ad-lib或者忘詞

mv喎

邊個先 有冇link

原來出咗碟 Tori Kelly - Hiding Place

Tori Kelly - Soul’s Anthem (It Is Well)

Tori Kelly - Psalm 42

有啲歌跟
有啲唔跟
依家唔得閒
比我聽清楚啲先

Here's to Never Growing Up都冇top 10，最後入到top 50就收課啦

IM CRYING
XTINA MAMA CRIED AND SAID FUCK LOTUS

Lotus Intro is crying

Here’s the new instagram ad for Getaway Car, only aired for Australian people, what tends to mean once again that the single won’t be released worldwide

唔係咁搞呀

係咪個網啲歌詞錯咋

Lil Wayne // The Carter V (album) // TMR

係咪佢聽力有問題咋

日本好似有幾個chart 應該睇邊個 希望成績好過上次啦

睇呢個應該啱，呢個係oricon digital download chart，Avril應該唔會出實體碟，所以呢個榜係啱嘅
另外日本其實有自己嘅billboard top100，不過係日本都幾nobody cares下

有d歌上網搵歌詞唔同網站有唔同版本

唱UIWY幫fans求婚喊死人

Yaeji - One more

好好聽

我見pitchfork成日講佢

Wish You Were Dead

Olly Murs will release his new single Moves ft. Snoop Dogg this Friday as the lead single from his sixth album.

Written by Ed Sheeran and Steve Mac, Moves features as the end credits track on the forthcoming Johnny English Strikes Again, in cinemas October 5.

一開始聽
聽完成首

#MajorLazer will soon release their new single “Blow That Smoke” featuring #ToveLo ahead of upcoming album, ‘Music Is The Weapon.’

Radio變為正業了

“Shallow” will be released in Europe and Asia tomorrow with an official video! The US release will be on Friday.

Performing “I Like It”

Today in 2008, Lady Gaga released "Poker Face" as the second official single from her debut studio album "The Fame". It peaked at No. 1 on the Billboard Hot 100, won a Grammy award & sold over 10 Million units in the US!

Mama

Let You Love Me is on track to become @RitaOra's 18th UK Top 40 hit this week!

.@iamcardib also reveals on her Instagram live that she’s just finished her new single, and is deciding when to release it!

Nicki
Taki Taki應該係top5走唔甩 佢new single啲fans應該推到最少debut top15/20

Happy Birthday
當Avril都34歲
希望AL6會喺半年內出到

大勢Cardi周圍feat嘅時代

“Shallow” from #AStarIsBorn is @zanelowe’s World Record tomorrow morning at 9:30am PT on @beats1 🤗好似即係香港聽日1230am

上面po咗 今次Europe同Asia行先 US要等多日 好似仲有MV

Stream “Head Above Water” to celebrate

Btw我估2-4月出碟

Robyn - Honey (Lyric Video)

Taki Taki is now the most pre-saved song in Spotify’s history!

Robyn - Missing U (Lyric Video)

#1 Confirmed (上一首最多係In My Blood)

My music video for #HeadAboveWater is out tomorrow at 9 AM PT 🌊💙
Watch the snippet at

(Official Trailer)

做乜搞到好似Sign Of The Times咁

Shawn Mendes, Zedd - Lost In Japan (Remix)

終於登頂下載榜
隔左好多年啦啦啦啦啦啦啦啦啦~

上一次係Girlfriend喇

The best birthday gift

LSD Soundsystem - oh baby (Official Video)

Demi

好鍾意依首歌

Dan除褲

好靚

“Taylor Swift: The Road to Reputation” will air on Channel 11 in Australia tomorrow at 7:30PM local time! [via ]

A Star Is Born - London Premiere

DJ Snake premiering Selena Gomez’s verse on #TakiTaki on his Instagram live!

Clean Bandit - Nowhere (feat. Rita Ora & KYLE)

Barbra Streisand talks new album "Walls" and its Trump-dissing single "Don't Lie to Me" blbrd.cm/9rge7m
Barbra已經76歲

2017 : Anywhere
2018 : Nowhere

Lauv ft. Julia Michaels - There’s No Way

Clean Bandit announce their new album "What Is Love?" out November 30th featuring collabs with Ellie Goulding , Rita Ora , Charli XCX , Bhad Bhabie & more!

5. Mama (feat. Ellie Goulding)
10. Nowhere (feat. Rita Ora & KYLE)
14. Playboy Style (feat. Charli XCX & Bhad Bhabie)

Avril Lavigne - Head Above Water (Official Video)

靚到

Damn girlllllll

Avril好仙女 不過如果全實境應該再靚啲 好想去冰島

Lady Gaga, Bradley Cooper - Shallow

上面post Spotify 呢度post youtube

好聽
但我覺得有啲散
尤其係一分幾突然入chorus嗰part

我想去埋電影院先評論 可能第一次聽有少少怪

呢個應該唔係studio version
好期待隻碟呀
已經訂咗CD+Vinyl

好好聽 媽媽bless my day
Avril bb also

Wow the vocalist is coming

最少睇3次

Clean Bandit《What Is Love?》

1. Symphony (feat. Zara Larsson)
2. Baby (feat. Marina & Luis Fonsi)
3. Solo (feat. Demi Lovato)
4. Rockabye (feat. Sean Paul & Anne-Marie)
5. Mama (feat. Ellie Goulding)
6. Should've Known Better (feat. Anne-Marie)
7. Out at Night (feat. KYLE & Big Boi)
8. Last Goodbye (feat. Tove Styrke & Stefflon Don)
9. We Were Just Kids (feat. Craig David & Kirsten Joy)
10. Nowhere (feat. Rita Ora & KYLE)
11. I Miss You (feat. Julia Michaels)
12. In Us I Believe (feat. ALMA)
13. 24 Hours (feat. Yasmin Green)
14. Playboy Style (feat. Charli XCX & Bhad Bhabie)
15. Beautiful (feat. DaVido & Love Ssega)
16. Tears (feat. Louisa Johnson)

好想快啲睇 其實Bradley Cooper 都好正 唔係好識佢

The already underrated LM5 is coming

According to CelebsNow, Little Mix and Nicki Minaj have a collaboration coming up for #LM5 and are currently shooting a music video together.

Haw個mv會唔會太靚

Queen of rap is still relevant! Love you Nicki

Nile Rodgers, CHIC & Lady Gaga - I Want Your Love

DJ Snake, Ozuna, Selena Gomez & Cardi B - Taki Taki

成個夏天咁長唔出依家先整首咁嘅野出來

我覺得i like it仲正啲
依首好普通嘅西語歌咁

聽完

Cardi你仲有無其他flow，首首歌都係果段flow

對呢首歌期望太大
I Like It > Taki Taki

lady gaga:

齊來為媽媽number 1高歌！！！

請Avril Lavigne 同媽媽聯手暴打mumble rap star同罐頭EDM pop star拯救樂壇

Phoebe Ryan - Heart Attack ft Tove Lo

Rita Ora saves POP

#AzChart2017請還Anywhere一個公道

Save music no problem la

自力更生嘅女人生日快樂

Lady ended the duo

#AzChart2017 ? In your wildest dream

自從佢diss完Lady之後我就冇聽過佢地啲歌了

依家佢哋出既歌flop哂

Logic - YSIV [Album]

Lil Wayne - The Carter V [Album]

Cher - Dancing Queen [Album]

Christian rock and acoustic ballad is the future

Gaga: shut up, it’s jazz

一早出左啦
佢話Anywhere太完美所以唔計

Lady:再嘈乜都唔出

What other duet would you like to do one day besides Tony?
: More Tony, more Elton and Stevie Wonder

佢有幾句聽落勁似nicki

宇多田ヒカル × Skrillex コラボ楽曲「Face My Fears」

Kingdom Hearts 3 op

Rockabye同Symphony都係新album

事到如今，我依然stan for Avicii
u know....

個人覺得起碼Ozuna好過I like it果兩條友

請西語歌極速過氣plz

西語明明係夏天歌

可以期待下失蹤人口Marina, Ellie, rita, charleak xcx, tove同KYLE&Big boi幾首

Rita, XCX同Tove算失蹤人口咩

成隻碟都係女人 我一開以為clean bandit係得個女人

中美洲國家全年都係夏天

Marina 嗰首好似係下一首single

失蹤人口我只係講緊Marina

Marina 2019出碟

G持

西語，當然要識Anitta

Shitpacito

返Malibu種下菜 養下雞 騎下馬又一日
間唔時就出黎唱下Jazz pop lady將會永埋屋企嘅田裡面

Lady farmer

St. Vincent - Slow Slow Disco

Sigala - What You Waiting For (Lyric Video) ft. Kylie Minogue

Sogala - All For Love (Lyric Video) ft Kodaline
仲有好多新歌 share唔晒

The Cranberries- losa (打唔到佢個l

Fast Slow Slow Disco and Slow Fast Slow Disco is coming

遲早變Disconnect 2.0

Mike Posner - Song About You

Nick Jonas, Robin Schulz - Right Now

Sebastián Yatra, Beret - Vuelve

DJ Snake feat Selena Gomez, Ozuna & Cardi - Taki Taki (Audio)

“Everyday” by Ariana Grande feat. Future has reached 200 MILLION streams on Spotify. This is her twelfth song to achieve this.

Ariana Grande has now surpassed Rihanna & is now the first female artist in history to have 12 songs with over 200 MILLION on Spotify!

AURORA - Infections Of A Different Kind
有冇人聽佢

睇嚟pop Gaga有排都唔洗出嚟

爵士名伶Joanne女士

MUSE - Pressure

唔知點解HAW唔係vevo upload

vevo 收左皮 & youtube 整合左做artist channel

但gaga係vevo 琴日AL出個陣 又真係好似冇咗個subscribe button 特登睇多個唔知咩artist 好似都冇咗
啱啱睇AvrilVEVO又喺返到

Vevo channel仲起度但就咁睇片下面會show artist channel

YouTube Will Merge Vevo Channel Subscribers Into Unified ‘Official’ Music Artist Accounts

好正
我有買佢首專

好聽
佢好似up晒全部audio上yt 未聽

Alessia Cara // Trust My Lonely // OCT 5

唔講都唔知佢出咗碟
依家聽

In an interview with The Daily Star, producer @Alesso revealed that @Rihanna wants to make a “dance-heavy album” for #R9 and plans to work with @CalvinHarris, @DavidGuetta, @Diplo and @MartinGarrix.

Coming to #1 I’m ready

AMAs confirmed performers

Ciara /
Missy Elliott /
Dua Lipa (Electricity & one other BOP新歌 ) /
Cardi B, Bad Bunny & J Balvin /
Mariah Carey /
Carrie Underwood /
Imagine Dragons 好似都係

Post Malone & Ty Dolla $ign

唔知係咪零進度 乜都未定咁

wants
plans
R9? In your dreams

Riri: music? Working on it girlllll

繼續fenty同管理國家

想問有冇地方會有近幾十年出名/好HIT既歌LIST之類 主要想搵啲男聲/男BAND聽下

@theshaderoom: #PressPlay: #WendyWilliams asks #RemyMa about her relationships with #CardiB & #NickiMinaj 👀
🎥: @wendyshow

14
LET YOU LOVE ME
RITA ORA

之前又話已經有幾百隻歌

雖然我知道依度有大量stan出沒，但係點都要講
Eminem 聽到Lil Wayne隻新碟應該要自慚形穢一下，cardi b同nicki更加要面壁思過
聽埋聽日kanye隻新碟睇下佢駛唔駛向Lil Wayne下跪。 #besthiphop2018

Kanye West - “Yandhi”

Ahead of tomorrow’s release, Yandhi himself stopped by The FADER to play some unfinished songs off the project. 6ix9ine and the late XXXTentacion are among the guests, and Ty Dolla $ign is featured on multiple tracks. Kanye also said he was sending a song to Rihanna to add her vocals to the hook.

岩岩放監
原來Katy Perry轉左短髮

如果Avril都表演就好喇

Gwen Stefani will be releasing the deluxe edition of her Christmas album - ‘You Make It Feel Like Christmas’ - on October 26th!

Diplo liked a tweet slamming Taki Taki⁠ ⁠ for being a ‘watered version’ of his song, “Sua Cara.“

6 years ago today, One Direction released “Live While We’re Young” as the lead single from their 2nd album, ‘Take Me Home.’ Upon release, the music video broke the VEVO record for having the most views in 24 hours. The single reached Top 5 in 14 countries, including the US & UK.

The current Top 4 on the Worldwide iTunes Song Chart:

1. Shallow
2. Taki Taki
3. Promises
4. Girls Like You

我聽嗰陣都覺

The Graham Norton Show S24E01 Bradley Cooper, Lady Gaga, Ryan Gosling, Jodie Whittaker

The new Lupe Fiasco album > The new Lil Wayne album

Lil Wayne 贏lyrics,但flow shady 做得工整好多

都轉咗一年

The little mix collab is rumored to be called woman like me

And remember Girls Like You?

Apple Music: Top 10 singles of the week:
01. Kanye West & Lil Pump - I Love It
02. Drake - In My Feelings
03. Calvin Harris & Sam Smith - Promises
04. Marshmello & Bastille - Happier
05. Benny Blanco, Halsey and Khalid - Eastside
06. Maroon 5 & Cardi B - Girls Like You
07. Lil Peep & XXXTENTACION - Falling Down
08. Cardi B, Bad Bunny & J Balvin - I Like It
09. Clean Bandit & Demi Lovato - Solo
10. Eminem & Joyner Lucas - Lucky You

Today in history:
A year ago, Miley Cyrus released “Younger Now”[Album] ; Demi Lovato released “Tell Me You Love Me”[Album]

6 years ago, Rihanna released “Diamonds” from “Unapologetic”

成隻碟最唔嘈係pipe

咁聽unless it’s with you咪好慘

Shallow首日US spotify streaming得600幾k 好彩sales生性

Talent don’t need anything to prove

Cardi B新歌preview / from her ig story

一聽就知唔係我杯茶

聽左，if i ruined my career, I wouldn’t care???
你真係諗住等offset養？佢出軌太多

佢自己都大把錢啦

Meek Mill & Cardi B reportedly have a collaboration on the way.

Nicki: Meek still be in my DMs, I be having to duck him
"I used to pray for times like this"
Face ass when I fuck him ——— “Barbie Dreams”

開始聽厭佢把聲

而加嘅佢出咩都有人聽

最多咪搵埋下世啲錢

I love it- Kanye West &Lil Pump SNL performance

變咗EDM artist

See You Again原來已經比Shape Of You追過

乜Lil Wayne仲出碟架

Kanye West隻新碟仲未出

Taken at Singapore

頭先經過老銅地鐵站都有宣傳

Cardi B has now surpassed Ariana Grande & is the best-selling female artist right now!

What?!???

好唔掂

Grammy eligibility ends today, but what does that mean for potential 2018 nominees? blbrd.cm/zWHRhJ 一年容易又 大家有冇咩心水/預測

要唱censor版但唱唱下都唱左做原版

我記得reputation係計今年
係嘅話tay今年應該有獎拎

聽返rita ora第一隻碟再聽poison/iwnlyd & Phoenix 堆singles
真係聽到時代變遷

Lil Wayne’s “Tha Carter V” is predicted to debut at No. 1 on the Billboard 200 with estimate sales of 475-525K units on its first week in the US (165-180K pure sales). Meanwhile, Cher’s “Dancing Queen” is predicted to debut at No. 2 with 160-180K units (155-175K pure sales), and Logic’s “YSIV” at No. 3 with 90-100K units (45-55K pure sales)!

Logic渣架

唔怪得侵侵話要make America great again啦
Kanye West & Lil Pump - I Love It 咁撚垃圾既歌同垃圾歌詞都可以做big hit

reputation都值grammy? 唔係掛 講pop vocal album都唔夠sweetener抽啦大佬

Kodaline - Politics Of Living (Album)

Kodaline - Head Held High

Grammy loves to kiss Taylor's ass

Avril

雪兒奶奶個銷量好勁
70幾歲仲有咁好成績 好surprised

我覺得今年Taylor真係只deserve nominations
利申：半個fans

Look what you made me do舊年nom都冇 估計best pop vocal performance應該凍過水
best pop vocal album都應該似有nom 但唔睇好贏 因為有Ari
利申fans

delicate可能撈到個pop vocal performance
同埋今年年專多咗提名
應該年專都有份

pop vocal album 估計一定有camila同ari
其他可能性有tay, troye, shawn 同JT(?)

比較期待kacey橫散country category
同埋希望janelle 有提名

如果上多啲美國啲playlist就好

Janelle 新碟超級高質哋好loop

loop咗好耐
買埋碟慢慢j
記得有一排瘋狂loop screwed, pynk同so afraid

Dirty Computer Youtube 個微電影(?) 成日想睇 但都未走去睇 好似話好正

近排睇返MJ啲live performances 真係好正 啲fans喊到好誇 有啲直情癲咗咁

我估pop album五個nominations係
reputation, sweetner, Meaning Of Life, Beautiful Trauma, Red Pill Blues

利申返 完全唔係五位fans

差啲唔記得咗pink同kelly
Kelly 都好大機會 Grammy 好鍾意佢
Maroon 5 我覺得機會唔大
樂評麻麻 上隻V都冇提名

Kelly Clarkson真係Grammy超級大寵兒嚟 就算一般樂評+下游商業成績都一定會有nom
P!nk反而可能冇nom添
我諗唔到唔係Maroon 5會有邊個nom到
因為Grammy唔太鍾意新生代 1D全部都未試過有nom... even Harry隻album高汁成咁都冇 所以唔覺Camila, Shawn呢啲會有nomination
利申：Camilizer

睇完上年啲提名 覺得camila 有機

我好想Havana(Live)有solo performance nom 我覺得佢公司係有心特登出live version去爭提名 畢竟上年Havana未變成smash hit所以miss咗duo nom.
依家嘅grammy唔講求commercial performance係假 Ed上年兩個獎就知咩事 only justice is he didnt get nom from the Big Three

cause girls like you xxxxxx woman like me

侵粉做到big hit都唔great

Little Mix: Flop + Nicki Minaj: Flop = 2 Flop

UK top ten hit

Rita Ora, Marshmello - Wake Up With You

上面又話係taylor半個fans

老實講delicate用vocoder tune到咁都好意思爭pop VOCAL performance
如果reputation入到年專會好開心

預計出碟前會出

聽咗一排,但係同佢其他collab一樣唔見影

finally

Wake Up With You - Phoenix 11月23出
Nowhere - Clean Bandit 碟 11月30出
Summer Love - Rudimental 碟 1月25出, 係佢地下一首single

Cardi B’s little sister, Hennessy Carolina slams Nicki Minaj on Instagram.

SZA's collaboration with Mark Ronson and Tame Impala titled "Back Together" has been leaked after premiering at Governor's Ball in 2017.

23 years ago today, Mariah Carey made history as she became the first female artist to debut atop the Hot 100. “Fantasy,” which became her ninth chart topper, entered at #1 and spent eight weeks at the top spot. It became the second song to debut at #1, after “You Are Not Alone.”

My queen Mimi
希望今年養老保險名次可以更高
新專輯攞到19th no.1

#WomanLikeMe ft @NICKIMINAJ
out 12.10.18.
the girls x

Brockhampton's 'Iridescence' Debuts at No. 1 on Billboard 200 Albums Chart
101,000 (79,000 in pure sales).

我想Shawn Mendes拎nom

Don’t flop too hard

呀
Summer Love Phoenix 都有收錄
即係1123有得聽

Rita IG story 轉post左人地問Calvin Harris / Rita Ora 2揀1

Tea🍵

Political Lana好正

Cher: 點解我唔早一個禮拜出碟呀

但係我都想Brockhampton拎No. 1

BB200:
1. BROCKHAMPTON - iridescence
2. Josh Groban - Brodges
3. Eminem- Kamikaze
4. Drake - Scorpion
5. Travis Scott - ASTROWORLD
6. Post Malone- beerbongs & bentleys
7. Carrie Underwood - Cry Pretty
8. Juice WRLD - Goodbye & Good Riddance
9. Lauren Daigle - Look Up Child
10. Ariana Grande - Sweetener

Kero Kero Bonito - Time 'n' Place

Azealia Banks slams Kesha and accuses her of lying about being raped: “Dr. Luke never raped Kesha.”

Azealia Banks slams @LanaDelRey in Twitter rant for criticizing Kanye West: “I suggest you apologize to Kanye!”

4 years ago today, @ArianaGrande released “Love Me Harder” feat. @TheWeeknd as the fourth single from her second album. It peaked at #7 on the Hot 100, becoming Ariana’s fifth & The Weeknd’s first Top 10 entry at the time. The song has since been certified 3x Platinum by RIAA.

LANY - If You See Her (Lyric Video)

簡爺

佢做乜撚嘢

Charli XCX will release her new single “1999” ft. Troye Sivan on Friday, October 5th along with its music video.

Pete Davidson joked about switching out Ariana Grande's birth control pills with tic tacs 😐 >>>

仲未leak?

Charie Puth just revealed that he started his next album!

可能終於改咗Google Drive密碼

Confirmed tracks from Avril Lavigne's new album "Head Above Water" out 2018:
• Birdie
• Crush
• Dumb Blonde
• Head Above Water
• I Fell in Love With the Devil
• It Was in Me
• Warrior

AVRIL’S KIND OF FUN POP
I ain't no dumb blonde, I ain't no Barbie doll, I got my game on, watch me, watch me, watch me prove you're wrong"

I claim Warrior and It Was In Me

AL6 = HEAD ABOVE WATER

Avril Lavigne will officially released her 6th ALBUM titled "Head Above Water" in late 2018, according to Universal Music!

下星期
Mama vs 飛行員 vs Venom
邊個會登頂？
(Lil Wayne: 爭咩爭，我冧莊

“Birdie” details her experience feeling trapped,

“It Was In Me”
relays an undeniable and uplifting message. “A lot of us are searching and looking for inner peace. For some it’s finding God or being in your truth.”

“Dumb Blonde”
“It’s not always easy to be an independent, successful woman; a lot of people feel threatened by that. This song is meant to be a reminder never to dim your light for someone else or let them put you in a box. I hope it acts as a battle cry for women and people who feel marginalized, and inspires them to stand up for themselves and let their voices be heard!

“Charli XCX - 1999 ft. Troye Sivan” lyrics

屌
Queen of leak

算人慈喇

認真似係Lil Wayne week 2

Kanye隻碟去左邊

咁多Diva comeback

Nonononono
呢個係佢正常表現

呢條友真係踩不死

好似已經leak咗個幾兩個禮拜啦

今次stan for banks
佢有講錯咩？

celine老妖又用法文歌同成人抒情出嚟作法

kanye忙著同trump trump Lil pump 3p唔記得自己原本要出碟

Leak - 1999 ft. Troye

我對dumb blonde有強烈預感會係the best damn thing 2.0

請大家多多支持
雖然上張ep悶到喊

Az巴難得上水希望你踩中埋1001開新po

多謝大家支持囝囝們，我係Matt Champion嘅(可亂倫) 媽媽

Reli??
新source唔知準唔準